發現新大陸之抵食外賣點心

包點料理

十九蚊個鳳爪排骨飯

十四蚊個點心

要攞走架

外賣點心呀

係香港某d茶樓仲平$14有交易 質素唔差

你老婆咪又係要食大家樂呀岸池

OPRLAY?

食左年幾了
逢星期六買返屋企飲茶
舊幾成家食到飽

岸池仔